華郵：世衛故意誤導 加速支那肺炎病毒散布

武漢新冠肺炎疫情全球蔓延之際，世界衛生組織秘書長譚德塞的「頌中」行為備受關注。華盛頓郵報指出，外界質疑，世衛在疫情爆發早期發布的錯誤安全感訊息，是否加速病毒散布。

提供世界衛生組織技術協助的喬治城大學全球衛生法律學教授高斯丁表示，「我們被欺騙了」。他說，「我和其他衛生健康專家，根據世界衛生組織和中國的說法，安撫大眾說疫情並不嚴重、我們能夠掌控疫情」。他強調，「我們被給予錯誤的保證」。

處理新的疫情本來就不容易，在危機爆發之際，世衛必須與會員國合作，取得資訊並且協調出回應。

華郵指出，外界擔心世衛在疫情爆發早期階段，完全相信中國大陸提供的數據和評估，並且不斷讚美中方對疫情的回應，導致如今世衛的全球公信力受到考驗，而此時正是世衛最需要公信力的時候。

美國外交關係協會全球衛生資深研究員黃嚴忠表示，「在國際回應方面，我擔心世衛是否能夠有效發揮領導力。民眾相信世衛為全球衛生的守護者，因為它是政治中立且有專業能力」。

世衛聲明，在控制疫情做出的努力中，「確保溝通的公開性」是關鍵。世衛表示，譚德塞「歡迎且期待各界努力檢討回應疫情的方式，大家須聚焦在結束這場疫情」。

美國準備收支衛皮, 下一個就係UN

今次絕對係機會

條黑鬼仲厚面皮到叫人唔好傳謠言

唔駛分咁細啦
今鑊一次過將支共瘀血清曬

期待trump trump 連任後手起刀落重整國際關係

仲有讚中国做得好，大家要感激中国，隻病唔應該叫支那肺炎

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

美國拉埋台灣攪個新世衛啦

捉埋條黑鬼去坐電椅啦

美帝

In Trump we trust

What is the cost of lies?

今次支那肯定唔死都元氣大傷, 美國明顯又行二戰策略等執死雞

支爆支爆

我支持世衛呀 佢做緊嘅野同反共冇分別 唔少國家好清楚發生緊咩事 世衛繼續放任疫情發展 咁肺炎最終令中國共產黨食一個切爾諾貝爾級嘅核爆

繼續唔講啦 繼續靜靜雞 咁就再死多啲人

同柒婆一鳩樣 幾時出信比各國衛生局話佢地唔理解 睇錯fake news 要對佢有信心

WHO 係手足, 想支爆

正解

台灣地區

直程會費都唔交搞亂檔

世衛可能故意令疫情蔓延，之後支爆

推

仲講咩鳩野歧視某d國家
都on撚99
隻病識分人種特登唔傳俾某d人咩

終於有風向屌黑鬼

支那一鑊熟

但佢地信信衛啲唔合常理既保證都傻啦

美國有咩計劃造低WHO

美帝忍唔住要出聲了

777啲Fd

疫情未受控仲叫人解block

岩呀 世衛話冇事 全世界唔駛幫支那
等佢慢慢爆

up

話中國係地球毒瘤你估講笑？

呢條黑鬼幾撚抵屌
比少少錢就做戲做全套 全程交足戲
奧斯卡直頭欠佢一個獎

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

一陣間自己都中埋招就好笑

黑狗想🧎‍♀️趙家狗貪權貴盜國黨賊主子哦！

收左CHO先

困佢入D乜火神山雷神山醫院共享支那人的肺炎得㗎喇

2019年前無諗過自己見到支共滅黨

自作孽 世衞收皮係時候問題

CHO 係攬炒手足黎

Who前線暗黃黎
靜靜雞

咁多年黎都唔知呢個組織有乜撚野用

SARS都冇傳到咁多地方
世衛想滅黨啦一定

係講得幾好
可以諗到就算成SET裝比你 你企係前線都會驚
甚至你拎住成套裝都根本唔會想去做
話咩黑醫護真係道德高地

自從雞珍上位就正式宣佈淪陷

殺

無所謂呀，fake 9 班大陸友囉，等佢地信啲垃圾情報

收佢皮啦屌，啲大粒做錯事唔駛負責既

仲信 世衛？！真係白痴

件nigga 應該會比人拉
好快

，

聽講條友本身喺自己國家改革救左好多婦孺 點知依家為錢淪落到咁

期待美帝出手， 世界舞台需要由一個強而有力既勢力重新掌控！

支持

[明益醫護] [代post] 人像畫大折扣 請提供證明

堆

shame on you
死nigga
WHO既virus

終於醒

要加埋日本先得
美國比緊22% of total funding
日本都8.5%
支拿先係12%
美國加日本屌7佢啦
Source:

人話

佢喺家鄉都比人屌到反艇

想睇下

被指控掩盖埃塞俄比亚的霍乱疫情
2017年世界卫生组织总干事竞选期间，英国候选人纳巴罗（David Nabarro）的顾问、美国乔治城大学全球国际卫生法欧尼尔研究所主任高斯丁（Lawrence O. Gostin）在没有知会和与纳巴罗讨论下，指控谭德塞在埃塞俄比亚担任卫生部长期间曾三度掩盖国内的霍乱疫情，他认为如果由一名掩盖自己国家疫情的人掌权，世界卫生组织将會“失去合法性”，他又表示“谭德塞博士是一名很有同情心、非常称职的公共卫生官员，但他有责任向当权者说实话，诚实地确认、报告长时间以来已被证实的霍乱疫情。”[8]

wiki 將就下

世衞為咗支爆
竟然去到咁盡

最尾一張真係

伊波拉
香港腳
日本腦炎
西班牙流感
中東呼吸綜合症

勿認真

有责任向当权者说实话...

直接無視都夠
班力加奶得共
唔跟正常程序做嘢
就遲早自爆

美帝應該搞唔掂世衞,5眼都唔團結

祝福佢中肺炎

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

直線抽擊

收佢皮
到時非洲佬可能又比人搵到貪污証據

而家細為有個專家組去緊北京

但係啲組員名單，要中國檢查過先知准去

真係好好笑

全球禁入境

先係wto, 宜家who, 最後就係un

Source:

相信已經搵緊證據搞呢條黑鬼

佢咁樣左望右望係咪睇緊邊個位炸落嚟會快啲

fuck WHO

美國退出另起一個，由得佢同支那慢慢玩啦

諗起一個詞語: 捧殺

Push

收佢老母

侵真係有d運
打伊朗，伊朗就on99自己打架飛機落黎
打中國，中國就on99整個武漢肺炎出黎
重整世界，WHO就on99出左垃圾出黎

你唔係好識聽野
佢咁講得，即係己經準備緊收佢皮

力架就係原罪。

當世衛唔講衛生 講歧視既時候

美國其實真係處處留手呢個時候明明可以搞冧支那

收撚咩，直接自己起個各國加入，係唔撚比支那入仲快收佢皮

Everything

WHO nigga

華郵係咪親侵侵報

垃圾世衞

fking cunt

WTO WHO UN

你試下唱開去 條柒婆一定包拗頸去做

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

好似參見女皇咁curtsy

？粒？巨？？我？廿t？口？我？，馳圍？卜口鍋？濟，聽？？

好奇點解支共明明後尾先入，但控制到成個組織

黑鬼收咗幾多錢